其實恆大真係香港商科最好

我喺日本讀書都知
好心啲人就唔好盲踩
你港大畢業唔代表你搵到好工，但你識好多朋友恒大以前叫恒生商學院嗰陣，畢業已經搵到高人工，我有機會exchange 返香港一定帶日本妺去恆大 大

冇人踩過我地
你係咪收錯風

D港大仔成日踩

城大商科呢？

城大含撚啦返屋企

讀Law入HKU
讀Engine入UST
讀Business入HSU
讀屎片入CityU

做廢青入shitty